新一代iPad Pro可連接Blackmagic eGPU Pro透過x86模擬器以4K解像度運行任何最新AAA遊戲

係你發夢果時